Netgear R7000 斷線問題

用咗Netgear R7000 年幾兩年
呢輪好似一日斷線一次, 每次都要reboot成五分鐘
係咪掉得?

仲有無保

可能過熱？我放左個notepad cooler冇斷過 以前會斷幾秒

我係7月尾最新firmware
發現好似轉咗最新firmware先出事

同埋斷線好大機會係發生喺desktop standby mode unlock轉返正常mode個陣發生 (desktop 用5g wifi)
唔似過熱, 因為唔覺好熟同無download嘢, 只係埋位一開機就斷

downgrade或者FLASH MERLIN個啲

火牛

我都試過update firmware 斷到仆街，downgrade 咗就咩事都無